有冇一套講long d既戲

女友就嚟去美國讀書
已經有long d既凖備
唔會放棄呢段感情
有冇一套講long d既戲比我了解下？

The Notebook
Dear John

秒五

美國狙擊手

Coco

Big black cock

thx推介

我正正就係想講呢兩套